提醒巴打, 天后千其唔好食呢間

營業中
101肉燥飯專門店

住多三年第一次食

垃圾到佢免費我一定唔食

點垃圾法？

閲

開錯台so 爸打

wo

雞肉乾咗好似刷子膠

牛肉麵

麵不旦牙只有豉油味
白羅白外邊粗簽維唔捨得切走

牛肋條唔靚，un 嘅

間野個夠叫營業中101肉燥飯 ？

係, 不過去咗買sofa都一半財經台

一年前食過一次
個飯好鹹

Openrice 睇返

我地住北角
坐過海巴三年都見佢係倒
未汁

今日去睇㧧化

中灑伏

垃圾一間

我淨食過一次 勁油

樓主係咪特登定真係唔識字？

難食